不過，我們也不要低估車庫的價值，因為它是有史以來最大的儲物櫃。 讚美車庫|ckeyes | 2021年7月20日|戶外在線 
 我們有時將Lite預測描述為“僅限民意調查”，儘管我稍後會解釋，這在某種程度上低估了它。 內特·西爾弗(nrsilver@fivethirtyeight.com) |， 2021年6月8日| 
 幾個月來，一些專家一直在哀嘆疫苗的銷售不足。 美國疾病控制與預防中心接受疫苗的力量，德國·洛佩茲，2021年5月13日 
 這款手機的設計圍繞著攝像頭凸起部分展開——把它叫做“攝像頭凸起部分”——正好在手機機身的中間，感覺有點低估了。 聯想的遊戲手機有一個極端的雙風扇冷卻系統 
 它們還傾向於大幅低估對疾病的免疫保護，這有許多重疊的機制。 美國疾病控制與預防中心17.5億美元的測序熱潮可能把錢砸在了錯誤的問題上 
 在這種情況下，一些公司的售價仍會低於其他公司; 舊的"麻煩"還會繼續。 錢伯斯的《愛丁堡雜誌》，第443號|各種各樣 
 我們計算了一下，我們可以比普通經銷商賣得低，這樣利潤就會增加。 信仰的歲月|埃德蒙·萊斯特·皮爾森 
 簡而言之，只要大型奶牛場管理得比較好的地方，他們就會毆打、低價出售和取代小飼養員。 《政治經濟學的推測》C。 b .克拉克 
 他們馬上就破壞了我們的生意，因為他們免費得到他們的東西，然後以低於我們的價格出售。 《與流浪漢同行》喬賽亞·弗林特 
 如果他們通過法案阻止我結婚，那我就白埋了，還賣得比他們低。 艦隊牧師沃爾特·貝桑特和詹姆斯·賴斯